誠哥真係走得好前！

你個名都走得好前

靜靜地唔得既.....

誠哥投資得呢個香港城

即係預計會有大批有錢香港佬去過去英國
如果班有錢人大部份親中都要走

已經等同話定俾你聽中共一定會逼死香港人

用人地trademark搞港獨
你仆街了

其實變相去到英國可以打誠哥工 個心都定啲

變藍又得
變黃又得 得咗

巴打留意左你好耐